女朋友話對我無哂信任 點算好

同女朋友幾經艱難先一齊到
之前一直係我衰 無俾名份佢 我曾經極度恐懼去認真發展一段感情 用玩家家酒既心態拖左佢好耐 每次以為自己ready拍拖但應承左一齊之後又縮沙 令佢失望過幾次 hurt過佢好多次
依加我真係全心全意去愛佢 但早幾個月 我地又嘈過幾次大交 問題圍繞係我保守唔住秘密 明明佢千叮萬囑我唔可以講 但我兩次都大頭蝦講左出去俾幾個fd知 搞到幾乎分手 我好艱難先前tum得返佢回心轉意返黎
自此我一直都好努力咁比以前更錫佢 關心佢對佢好 但最近我又一次重覆犯錯 講左一d秘密出去 我以為呢次佢鬧過 唔開心過 佢無再提起就無事 直到我呢排因爲係段感情入面唔開心而崩潰 佢就提起話其實對我無哂信任 我唔知佢係指各方面定係淨係保守秘密方面...
我崩潰 我成日都好驚 係因為怕會突然俾佢扔低 係幾乎分手個次 我本身以為同佢相處得好好 佢就突然話其實有一日見到我既時候感覺突然唔同哂 無feel
我依加無時無刻都好驚佢又會突然無feel 而且佢重視家人同朋友多於一切 我覺得自己對佢黎講唔重要 而的確 我問過佢 如果依加係我話對你突然無哂feel 我都唔覺得你會做d咩挽回我 佢都係答唔會
我好愛佢 都好唔想無左佢 但我好無安全感
但其實佢有無我都好似唔重要咁
我可以做d咩去彌補返信任問題

其實你都識講係你自己唔識保守秘密
咁你爆出去又真係抵撚你死喎
學習下講野啦

佢好唔中意我既一d講野方式 已經努力改左好多

例如？

佢厭我成日講野難聽口臭嘴賤 一齊前都成日俾佢罵 所以之後講野都有注意返唔再講

又唔隔行又無標點符號

平時你表達自己係咪都咁唔清唔楚 ！

咁混亂點信你喎.....

江山易改 本性難移
你改到就改 改唔到就睇下有冇方法等佢接受
有幸一齊返既話
你叫佢唔好再同你講秘密
對你地雙方都係一種好處
你唔會有機會爆出去
佢唔洗擔心比你爆秘密

另外
加返啲標點符號

Haha sorry ah 巴打
你講得岩。事實係我呢兩個月一直都好亂 精神壓力極大 個腦成日一片空白運作得唔好 表達得唔好 辛苦大家對眼 對唔住

一係就好似我咁一行行咁講
睇得好辛苦

多謝巴打
我地未分手 希望唔會 想同佢結婚架我
佢唔中意呢種做法 我地仲傾緊點解決呢個問題

分開啦 無謂害人

唔好意思 辛苦你了 我係樓上向另一位巴打解釋左點解咁亂 請見諒

佢自己都講過好多次話我好錫佢 除左呢方面做得唔好之外其他都好好 何來害人之說？

祝福你

多謝你 我會努力

問題圍繞係我保守唔住秘密 明明佢千叮萬囑我唔可以講

爆人秘密 唔係叫害人咁叫咩呀

明白 多謝你既提議 但我唔會想分手

收歛小小啦垃圾，被飛啦7頭

男人老狗 錯就企定啦 打就要認
更何況分手又如何 係人都唔會開心架啦
唔撚晒去到崩潰呀
咁你之後5 60年點搞 咪要跳樓 自殺服毒

見你好似都幾乖 我睇晒個故

我諗首先你要了解一下自己點解會咁口疏先

基於咩原因？好勝？純粹同朋友無話題？定係其他原因

你唔駛打出黎！問下自己點解啦

Hmm....了解到個問題出於咩原因 自己應該會深刻D

下次再有咁嘅case！ 潛意識應該會提醒自己點做

同埋當面話俾女友知你咩原因，冷氣小小咁去講解佢知

仍有情嘅話我相信佢會釋懷D嘅

（我估下架咋....）

我收歛左好多 多謝你意見先

我有認 每次都有 心甘情願有 本身唔想認 俾佢說服到我認都有
自殺 我的確諗過 巴打 事實上我最近係會抓狂到傷害自己同出現自殺既幻象
我好努力去令自己平靜 但何耐家庭同感情都俾我好大壓力 我每日都訓得少 易扎醒 無食慾 今日淨係飲過碗湯 心跳都好快好辛苦

多謝你
我會努力

其實有冇諗過你地一開始已經唔夾

你咁多野令佢不滿 而你又講佢係「重視家人同朋友多於一切」
咁代表D乜? 代表左佢唔會比太多次機會你

因為佢將愛情既位置放得後
所以唔會太在意兩個人磨合 而係條仔一有咩錯 就容易選擇分手 再揀個另一個
道理就好似你唔在意部電話 咁有壞你就會直接換
但如果部電話對你好有意義 你就會願意花功夫去整返好

同埋 你地關係一開始已經唔平等 你咁驚冇左佢 但佢WFC唔鐘意就分 一段關係雙方出力唔同 唔會維持得耐

結論:算鳩數啦 全香港咁多女